前面條友個髮型成執閪毛咁。。。

其實係佢自己要求定係個髮型師鳩剪？
剪到成執閪毛咁點做到㗎

可能真係閪毛黎

想屌

係得港男咁戅鳩剪呢啲柒頭

我依加係健身室都見到個

📸📸

潮流你識條毛呀

可唔可以著返條底褲先？好嘔心

Pull

咁都好過頭頂白虎嘅

果啲懶潮嘅阿叔最鍾意

染埋執閪毛先係潮大叔

好似帶左唔啱size假髮

有無味？

關你撚事咩屌你老母
乜鳩都影影影
淨係識批評
拉

鬼佬都大把啦on9

好似好好奶咁

洗唔洗拖馬揼柒佢呀

diu you 笑鳩me

俾多次你揀：

彌敦道9號
性感小三角

又一條傻仔間接證明拉呢個功能無撚用

好撚樣衰

算啦，唔好同弱智嘅小朋友計較，俾多啲關懷佢地

做乜影我